失意嘅時候，需要嘅就只係啤酒同音樂。

愛情失意嘅時候，總要一段時間去平伏。
當一個人獨處，唯一需要嘅就係音樂同啤酒。🍺 🍺

做左首歌想寫依種感覺。
Hope you like the song. Thanks.

Support!!

Thanks.

支持，啲flow係勁嘅

啤酒一口 想起那一個某某

我前度 同我好好朋友 今日同我講 真係唔會再一齊到 唉

唯有祝福，大醉一場啦！bro.

only can drink.
飲嘅唔係酒，係思念。
屌～

多謝支持！言重

其實分手做朋友係咩玩法

太好朋友 佢以前又無乜 甚至可以話零朋友 得我一個
所以我地有一個月無搵大家 最後佢都因為某啲事搵返我就繼續食飯同出街

其實依賴感真係會慢慢增加
直到你無法自拔 然之後不能在一齊
咁會仲難收 add oil 啦 ching

sad but true. Take care bro

支持

幾好聽
推

系你老味

支持，好聽

好聽

推推 好聽呀 加油巴打

支持！

多謝，敬你一杯。